21歲女背脊開刀後做Model擁抱疤痕 脊柱側彎80度被嘲「忍者龜」

21歲的Ruby自認貪靚程度10分有9分，自小就愛看時裝雜誌和扮靚節目，儘管內心渴望穿得漂亮，她多年來卻只敢穿着鬆身衣物，遮蓋因嚴重脊柱側彎而彎曲的腰部。一年半前捱了一刀，從前只管遮掩自己缺陷的少女，如今已蛻變成擁抱背部疤痕的自信女模。

好靚女 好想擁抱佢條疤痕
仲有讀poly speech and language 係st-to be
一定好有錢

btw 睇佢ig真係好gfable

利申 絲

G持apple

靚女嘅話就算條腰彎到直角都冇事啦
身體健康但個樣似解放軍咪又係死

個樣對腳

ig呢喂